[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

民間記招會可提出的政府問題詳列如下：
(歡迎補加）

1. 香港政府拒絕單次性移交疑犯陳同佳到台灣使台灣謀殺案變香港洗黑錢案

2.「極逼切修例」為由縮短諮詢期至只有20日
5月20日到6月12日漠視民意，欲多推二讀

3. 6月12日警方向衝擊防線的示威者發射催淚彈、布袋鉛彈及橡膠子彈鎮壓，多名示威者頭部中槍，港府將示威定性為「有組織的暴動」

4. 警方嚴重誇小六月九日及六月十二日的遊行人數
史稱「毅進南北朝」

5. 必須追究警方向醫院索閱示威者病情及其私隱

6. 必須追究警方七月一日在立法會內逃走責任

7. 七月七日警員鐘俊邦與示威者以髒話互罵，警員以髒話恐嚇示威者：「咩呀，認撚住我呀！」隨即又挑釁示威者，要求「隻揪丫（單挑）」

8. 七月八日，香港攝影記者協會及香港記者協會發表聯合聲明，嚴勵譴責警方在旺角清場時多次使用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。

9. 七月十四日斷指警員以不合理武力插市民眼睛
必須追究該名斷指警員

10. 七月十四日大量警員封鎖沙田新城市
以白色恐怖封鎖鐵路

11. 七月十四日朱恩浩被制服的情況下
遭到鄭柏林警察180度扭傷手腕

12. 七月二十一日官警黑勾結
詳情請觀看鏗鏘集 - 元朗黑夜

13. 必須追究何君堯、李漢民、鄉黑及相關警員

14. 必須巨額賠償事件受影響市民及被捕義仕

15. 促請政府721為恐怖襲擊，
並對恐怖分子作出大規模殲滅行動
以保障日後元朗站的安寧

16. 警方多次使用過期催淚彈，
必須追究前線警員
徹查是否合法命令

17. 七月二十七日
政府容許警察與白衫暴徒攻擊一般香港市民
區別對待以非法控告白衫恐怖分子

18. 七月二十八日
44名義士被控暴動罪，不獲保

19. 八月四日
強烈譴責警方對手無寸鐵市民行為粗暴，侵犯女性尊嚴。弄至她褲子脫落，只剩下內褲。她雖然已被制服, 但警方沒有讓她穿回衣服。

20. 八月五日
北角斬人，多區示威者被警方暴力對待

21. 警察福利基金由6月11日至7月18日，獲至少1,630萬元捐款，等於去年逾5成捐款收入，遠超其他紀律部隊

五大訴求，缺一不可

清算名單（必須坐監）
何君堯
李漢文
林鄭月俄
梁振英
鄧炳強
...
...

老老豆豆日日記招好快無貨賣，會唔會每日都一個主題講講過去呢個幾兩個月既事？真係遇太多，所以麻木左，但必需要再喚醒番大家。

1）無數無編號既警員
2）打無反抗既市民
3）打記者
4）過期彈
5）性暴力
6）清楚交代番大部分示威者，衝擊行為只針對政府部門，特別係警察部隊相關，其實真係好簡單，睇下警局/宿舍 及 佢隔離左右對面既建築，用圖像說話，一眼睇灑大部分示威者因為警隊濫權，所以重點招呼佢地
7）警黑合作 <- 相信黎緊一定會加劇

push

老屈人搞革命爭取雙普通係特區行政區範圍

近民居市民(小朋友)亂發tear gas,保衛性命財產初衷去咗邊，點做風險評估